En de weg, het is als een tuinpad, zoals die paden in Kensington Park. "
Toen het paleis in zicht kwam ze slaakte geen geluid, maar haar ogen gingen open en haar lippen scheidden met verwondering en verbazing.
Lady Wyndover was ook geschrokken en verrast door de uitgestrektheid en schoonheid van de plaats, hoewel zij, van natuurlijk, had gehoord en gelezen.
"En jij woont hier?"
zei Esmeralda.
